立國安局 就會有集中營

新疆化開始

驚

好快就會支那人搶港女
香港人收次等公民

國安局成立 國民洗腦營

根據支聯辦做法
中央設立部門不受廿二條規限
國安局直屬中央

準備比公安姦殺

黑警已經無法無天
國安就更殘暴